收周杰倫飛

收周杰倫x2連位
咩位都得咩日子都得
最好680

Tg: louis90413

同求任何日子任何價錢門票一張or連位（可加合理車馬費）

通add tg:bb041046 傾

求周杰倫尾場演唱會任何價錢門票一張 加合理車馬費

請add to:bb041046